［求救］點先叫值得同佢做返朋友

真人真事

是咁的

我同個異性朋友好friend
大半年前嘈大交
我有諗過我都有錯
講左對唔住
佢冇
依家搵佢食下飯都唔應人
藍剔都唔剔

佢平時都好易發我脾氣
次次都係我道歉就算
點解今次要咁
係咪唔再成日見面就會變成咁

咁我依家可以點
屌佢洗唔洗咁
定好聲好氣叫下佢出黎食飯

你巴定絲呀

絲

依家係人地唔需要你呢位朋友喎

算數啦 我以前又係咁 同個同性fd 利申非gay
而家有咩argue最後都係我講笑 大家笑下同佢fd返

後來諗深一層佢可能根本唔重要你呢個所謂朋友
於是我慢慢都冇搵佢了 亦冇後悔過

我都有諗過
佢對我黎講好重要
但係我對佢黎講係可有可無

Pish

識個新朋友吧啦SOSAD

佢對你真係好重要 你又願意忍佢
咁咪好聲好氣搵返佢囉
女人心 海底針

你係咪鍾意佢先

唔係 純粹因爲我冇朋友唔想冇埋佢

我就係唔想咁 難得有人咁清楚你

咁佢唔理你嘅原因係咩？
會唔會佢鍾意你 但係你唔鍾意佢

冇呀
普普通通乜柒都講一餐 又好投契
我覺得我乜都好就佢
聽佢9up乜柒都有
佢比仔飛都有

我依家問佢乜柒都唔應

咪住先 你係絲
佢係你異性朋友
佢比仔飛？
係嘅話咁我收返佢鍾意你嘅可能